蕭生智商有幾高？70歲的懸崖回望系列四 〈蕭若元：理論蕭析〉2018-12-07

論youtube講者，本人覺得蕭生係第一。因為佢除左知識豐富，仲可以將知識，同分析深入淺出，用顯淺既方式講出來，充滿趣味性。相反文昭我聽佢兩分鐘就想洽眼訓。只不過廣東話人口相對屬於小眾，蕭生先無佢甘多人睇。至於其他 吳志森，遊清源，杜文澤之流，則純粹垃圾，不值一聽，不過香港總有一批臭味相投既人中意聽佢地既論調，都無佢符。

腦燒分析

係咪可以理解成蕭生智商有幾低